有冇娛樂台手畜知道呢個榜係咩黎..?

頭先上網咁岩睇到...

老女人咁撚好fap咩。。

下姐係點==

第7

多賢 金賽綸都有?

金賽綸好正喎

估唔到佢原來都幾出名

等睇Jennie 黑

痴孖筋 清純都上榜

咁多人J我老婆SANA

我真係勁有眼光
我D老婆仔全部榜上有名

第一眼睇 以為統計形式係一人一票投fap左邊個 但又似乎唔係
因為reddit kpopfap都係得13萬subs 呢個榜total有成14萬... 或者係計view數？ 又唔覺irene iu 特別多人睇
所以都幾懷疑個榜既可信性

Daily fap喎
唔係每日投一次？

唔係指日計咩?
利申 iq雙位數

吊你老味世正咁多人J..

我準備殺哂個3萬人

報左警 希望你去自首

好多個我都fap過==

有冇邊個冇fap過= =

多賢頭三啦

已fap

雞排行

你死全家啦259

Ho ball